Mettez fin au Tour du joueur qui a posé la carte Hocus sur laquelle vous jouez la carte Sablier. Dès que le Pouvoir de cette carte Hocus est résolu, le Tour du joueur en cours est terminé. Il pioche tout de même 2 cartes de la Bibliothè-que ou 1 Gemme du Chaudron.
Astuce : jouez un Sablier lorsque vous croyez qu’un adversaire est sur le point de jouer plus d’une carte Hocus. Cela détruira tous ses plans !